{
  "lng": "English",
  "Command": "指令：",
  "icon": "图标",
  "SearchPlaceHolder": "搜索指令",
  "modalTitle": "创建新环形菜单",
  "menuName": "新菜单名称",
  "menuCommand": "菜单指令",
  "uploadHeader": "点击或拖拽 '.radial.json' 文件到此处上传",
  "uploadParagraph": "仅支持单个文件上传，禁止上传其他类型的文件。",
  "menuNameMesg": "必须填写环形菜单名称",
  "menuNameError": "重复的菜单名称",
  "menuCommandMesg": "必须填写环形菜单指令",
  "menuCommandError": "重复的菜单指令",
  "parsedSuccess": "菜单数据已加载",
  "parsedError": "数据解析错误",
  "Radial Menus": "环形菜单类",
  "Commands": "命令类",
  "Construction Plane": "构造平面类",
  "File": "文件类",
  "Snaps": "吸附类",
  "Misc": "杂项类",
  "Orbit": "环绕观察类",
  "Selection": "选择类",
  "Viewport": "视口类",
  "Alternative Duplicate": "选择复制/替代副本",
  "Boolean": "布尔",
  "Bridge": "桥接",
  "Bridge Curve": "桥接曲线",
  "Bridge Surface": "桥接曲面",
  "Center Box": "中心盒体",
  "Center Circle": "中心圆",
  "Center Point Arc": "中心点圆弧",
  "Center Rectangle": "中心矩形",
  "Check": "检查",
  "Complete-Edge": "完整边线",
  "Constrained Surface": "约束曲面",
  "Control Point Curve": "控制点曲线",
  "Convert Vertex": "转换顶点",
  "Copy With Placement": "带位置复制",
  "Corner Box": "角点长方体",
  "Corner Rectangle": "角点矩形",
  "Create Outline": "创建轮廓",
  "Create Viewspace Construction Plane": "创建视图空间构造平面",
  "Create Viewspace Construction Plane Origin": "在原点创建视图空间构造平面",
  "Curve": "曲线",
  "Curve Array": "曲线阵列",
  "Cut": "剪切",
  "Cut Curve": "剪切曲线",
  "Cylinder": "圆柱体",
  "Deform": "变形",
  "Delete": "删除",
  "Delete Redundant Topology": "删除冗余拓扑",
  "Deselect All": "取消全选",
  "Dimension": "尺寸标注",
  "Dissolve": "解构",
  "Draft Face": "拔模面",
  "Duplicate": "复制",
  "Export Obj": "导出OBJ",
  "Export Stl": "导出STL",
  "Export 3mf": "导出3MF",
  "Extend": "延伸",
  "Extrude": "挤出",
  "Fillet": "倒圆角",
  "Fillet Shell": "壳体倒圆角",
  "Find Boundary Edges": "查找边界边",
  "Freestyle Mirror": "自由式镜像",
  "Freestyle Move": "自由式移动",
  "Freestyle Offset Planar Curve": "自由式偏移平面曲线",
  "Freestyle Rotate": "自由式旋转",
  "Freestyle Scale": "自由式缩放",
  "Group Selected": "成组选中对象",
  "Hide Selected": "隐藏选中对象",
  "Hide Unselected": "隐藏未选中对象",
  "Hollow": "抽壳",
  "Imprint": "压印",
  "Insert Knot": "插入控制点",
  "Invert Hidden": "反显隐藏对象",
  "Invert Selection": "反选",
  "Isolate": "隔离",
  "Isoparam": "等参线",
  "Join": "合并",
  "Line": "直线",
  "Lock Selected": "锁定选中对象",
  "Loft": "放样",
  "Loft Guide": "放样引导线",
  "Match Face": "匹配面",
  "Measure": "测量",
  "Mirror": "镜像",
  "Move": "移动",
  "Offset Curve": "偏移曲线",
  "Paste With Placement": "带位置粘贴",
  "Patch": "补面",
  "Pipe": "管道",
  "Place": "放置",
  "Polygon": "多边形",
  "Project": "投影",
  "Push Face": "推挤面",
  "Radial Array": "径向阵列",
  "Raise Degree": "提升阶数",
  "Rebuild": "重建",
  "Rectangular Array": "矩形阵列",
  "Remove Fillets From Shell": "移除壳体圆角",
  "Remove Material": "移除材料",
  "Remove Nominal Surface": "移除标称曲面",
  "Reverse": "反转",
  "Revolve": "旋转成型",
  "Rotate": "旋转",
  "Scale": "缩放",
  "Section Analysis": "截面分析",
  "Select Adjacent": "选择相邻对象",
  "Select All": "全选",
  "Select All Curves": "全选曲线",
  "Select Next Entity Collection": "选择下一个实体集合",
  "Select Previous Entity Collection": "选择上一个实体集合",
  "Set Material": "设置材质",
  "Slide": "滑动",
  "Smart Command": "智能命令",
  "Sphere": "球体",
  "Spiral": "螺旋线",
  "Split Segment": "分割段",
  "Square": "正方形",
  "Subdivide": "细分",
  "Sweep": "扫掠",
  "Sweep Tool": "扫掠工具",
  "Tangent Arc": "相切弧",
  "Tangent Circle": "相切圆",
  "Text": "文字",
  "Thicken": "加厚",
  "Three Point Arc": "三点圆弧",
  "Three Point Box": "三点盒体",
  "Three Point Circle": "三点圆",
  "Three Point Rectangle": "三点矩形",
  "Toggle Point": "切换点显示",
  "Trim": "修剪",
  "Two Point Circle": "两点圆",
  "Ungroup Selected": "解组选中对象",
  "Unhide All": "显示全部",
  "Unisolate": "取消隔离",
  "Unjoin": "拆分",
  "Untrim": "取消修剪",
  "Unwrap Face": "展开面",
  "Xnurbs": "Xnurbs",

  "create construction plane": "创建构造平面",
  "create construction plane at origin": "在原点创建构造平面",
  "Reset construction plane": "重置构造平面",
  "Set construction plane to selection": "将构造平面设为选择对象",

  "File: export": "文件：导出",
  "File: import": "文件：导入",
  "File: new": "文件：新建",
  "File: open": "文件：打开",
  "File: quick save version": "文件：快速保存版本",
  "File: save": "文件：保存",
  "File: save as": "文件：另存为",
  "File: save as startup": "文件：另存为启动文件",

  "Grid: decrease grid size": "网格：减小网格尺寸",
  "Grid: increase grid size": "网格：增大网格尺寸",
  "Grid: toggle grid snapping": "网格：切换网格捕捉",
  "Toggle object snapping": "切换对象吸附",

  "New window": "新建窗口",
  "Quit": "退出",
  "Repeat last command": "重复上一条命令",
  "Sidebar: toggle left": "侧边栏：切换左侧",
  "Sidebar: toggle right": "侧边栏：切换右侧",

  "Orbit: dolly in": "环绕观察：推进",
  "Orbit: dolly out": "环绕观察：拉远",
  "Orbit: pan down": "环绕观察：向下平移",
  "Orbit: pan left": "环绕观察：向左平移",
  "Orbit: pan right": "环绕观察：向右平移",
  "Orbit: pan up": "环绕观察：向上平移",
  "Orbit: rotate down": "环绕观察：向下旋转",
  "Orbit: rotate left": "环绕观察：向左旋转",
  "Orbit: rotate right": "环绕观察：向右旋转",
  "Orbit: rotate up": "环绕观察：向上旋转",

  "Selection mode: set all": "选择模式：设置全选",
  "Selection mode: set control-point": "选择模式：设置控制点",
  "Selection mode: set edge": "选择模式：设置边",
  "Selection mode: set face": "选择模式：设置面",
  "Selection mode: set solid": "选择模式：设置实体",
  "Selection: convert to control-points": "选择：转换为控制点",
  "Selection: convert to edges": "选择：转换为边",
  "Selection: convert to faces": "选择：转换为面",
  "Selection: convert to groups": "选择：转换为组",
  "Selection: convert to solids": "选择：转换为实体",
  "Selection: toggle control-point": "选择：切换控制点",
  "Selection: toggle edge": "选择：切换边",
  "Selection: toggle face": "选择：切换面",
  "Selection: toggle solid": "选择：切换实体",

  "Viewport: focus": "视口：聚焦",
  "Viewport: navigate to back": "视口：导航到后视图",
  "Viewport: navigate to bottom": "视口：导航到底视图",
  "Viewport: navigate to front": "视口：导航到前视图",
  "Viewport: navigate to left": "视口：导航到左视图",
  "Viewport: navigate to right": "视口：导航到右视图",
  "Viewport: navigate to selection": "视口：导航到选中对象",
  "Viewport: navigate to top": "视口：导航到顶视图",
  "Viewport: toggle curves": "视口：切换曲线显示",
  "Viewport: toggle edges": "视口：切换边显示",
  "Viewport: toggle faces": "视口：切换面显示",
  "Viewport: toggle orthographic camera": "视口：切换正交相机",
  "Viewport: toggle overlays": "视口：切换叠加层",
  "Viewport: toggle render mode": "视口：切换渲染模式",
  "Viewport: toggle x ray": "视口：切换X光模式"
}